VB Vf NN o mém AA NN ale vůbec nic mi VB . 
To VB že v mém NN nic AA se VB , ale VB se Vf . 
Ty AA NN v NN nazpět VB tak AA . 
Vždycky , když některy NN se VB v Cl NN , VB , že to VB můj AA NN . 
Ale AA NN se mu už VB . 
Takové " AA NN " VB například když ráno VB , když NN když Cl NN nic se VB , přestože něco byXXX Vp se NN . 
Napřiklad , když VB Vf AA NN a AA NN VB před NN ale VB Vf nic . 
Takovy NN VB ty AA . 
Ale kdybych Vp takovy NN v NN , to Vc Vp moc AA ... 
